有冇HKCC讀LM嘅人

冇fd

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

那有fd 你老母

LM摺友，想揾個講到半句野嘅人都冇下個禮拜又話要分組喇屌

有冇興趣相認

Joseph 啲asm好難寫 ，Ching有冇頭緒

未開始上佢堂